港鐵到做既入黎

咩grade開始有housing allowance? S30?

S40 呀
咁都要上黎問就唔好發夢了

S40即係咩level? M, sm定director?

am

Am就有housing，港鐵咁好做架，am有冇50k?